Rối loạn cương dương không chỉ ảnh hưởng đến tâm lý, sức khỏe mà còn ảnh hưởng đến chức năng sinh lý của nam giới. Tình trạng này kéo dài không được khắc phục kịp thời sẽ dễ làm tan vỡ hạnh phúc vợ chồng. Đây là vấn đề tế nhị mà ít đấng mày râu nào dám thổ lộ, chia sẻ với người bạn đời của mình.

